幾時聯署要求取消150

150先係蝗蟲藍絲根源、保皇黨票倉

既然白宮聯署都咁多人，唔該整個聯署，甚至遊行，要求無限期暫停150，以堵截藍絲源頭

唉，今日又150...

雖然仲有好多其他殖民政策，不過一個一個嚟，單程證為禍最深。
只有嗌停單程證，香港本土價值先可以保存，香港先可以光復。

你諗多左啦
除左推翻呢個政權之外我想像唔到150會停

嗌停單程證會影響商界
我傾向要求
1. 150擴展到全球
2. 需證明有能力照顧

只要有助達成，任何方法都值得一試

呢個都係大議題 而家搞會失焦

why?

用國際性專才計劃取代單程證，並設上限限制每個國籍嘅每年限額
eg. A 國籍個限額一full，香港就唔再接受有A國籍嘅人（包括多重國籍嘅）
我就唔信佢地可以放棄中國國籍

Yes
總知唔好傷害商界利益
我甚至唔介意引入外勞

或者其實可以玩拍賣150

見到講dse陰謀，所以講定啫。
唔需要而家行動，但必須有準備，可以好似集體去信教育局咁去信入境處

黑警好多新移民，好似淫警沙sir，斷150等於斷黑警新血

邊有150咁少呀 150係單程證 仲未計專才計劃呀屌

當你每朝早訓醒擘大眼 又多150人拉埋個gip落來拎綜援

係，好撚多殖民政策，不過150最為熟識容易文宣

同埋啲蟲仔